[
    {
        "randomId": 580
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    }
]